\section{格子の可視化}
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \begin{screen}
    \textbf{\color{red} ヒント:}
    {\footnotesize
      \begin{itemize}
      \item
        \PVkeyword{Case Type: Decomposed Case}
      \item
        \PVkeyword{Read zones: on}
      \item
        \PVkeyword{Mesh Regions選択}
      \item
        \PVkeyword{Filters→Alphabetical→Extract block→Patch選択}
      \item
        \PVkeyword{Representation: Surface With Edges}
      \item
        \PVkeyword{pv.foam→Filters→Recenet(or Alphabetical)→Extract block→faceZonesを選択}
      \item
        \PVkeyword{Representation: Wireframe}
      \end{itemize}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \textbf{\color{red} 可視化演習} (図のように可視化せよ．演習後ParaViewを終了)
\input{gridVisualization-1.tex}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/gridVisualization/mesh.png}
  \begin{tips}
    \begin{itemize}
    \item
      並列に格子を生成したので，
      \PVkeyword{Case Type}として\PVkeyword{Decomposed Case}を選択する．
    \item
      \PVkeyword{Apply}ボタンが点灯したら適宜押す．
    \item
      ParaViewのバージョンによっては，
      \PVkeyword{Patches}が\PVkeyword{boundary}と表示される．
    \end{itemize}
  \end{tips}
\end{minipage}%
